覺唔覺講樣 戴祖儀屌打Hana

衰在d fans太毒

who

一睇片就知平時p到痴線
塊面大又黑肉
吹大咗

包包面我ok

點忍牙

成個高版劉溫馨

ching咪咁能重口味啦

on99

好鍾意呢種肉地

樓上2張相差咁遠既

落左妝應該殘到仆街

match

對腳玩成晚

駁唔到

個樣越黎越淫

應該上下都好深色

我撐蓋sir
係幾靚 雖然唱歌真係好難聽

包包面先正

好仁

容祖兒先正囉好冇

下圖成個蓋世寶咁

條叻勁淫到

成日都覺得佢同杜如風有幾分相似

乜撚野垃圾品味？
用屎眼睇？
Pizza狗樣臉都吹奏

又真係靚過hana

有村架純好撚正喎

似蓋世寶個隻污糟黑

呢集我睇余思霆

唔怪得你鍾意曼聯

比多一百磅 欣宜都索過佢

識人勁鍾意佢....

叫佢驗腦

屌
講起就嬲
講到一般貨色
又話落妝勁殘
又話mk
又話黑肉
嘰嘰訖訖
唔知以為食開仙女
有得屌你唔撚扯撚開個奶罩雙手揸波兼大車瘋狂傳教士抽插30秒射精？

咁你屌左未

好撚想屌呀

講樣衰？

正wor

柒版劉穎璇

係旺角行一轉 都大把女靚過佢啦

屌佢執陰真係好難頂
可唔可以搞搞佢個頭
啲mk味出哂嚟

MK妹先正

有無人同我一樣，
覺得佢有少少似長澤正美？
長澤又係包包面

個格臭到仆街 公廁

載蛆儀都話正既人一定係睇開catgirl

以為講緊個記者

覺

港版有村

佢好似都係讀law
點解個格咁MK
好似無讀過書咁

睇個樣都似玩多過讀

好難搵到樣衰過hana

痴撚線

我好想同佢做愛

腳都有排玩

唔知隻腳咩味呢

整出嚟

臭雞黎佢同時食四條仔

兩個都咁樣衰

wa diu 正能到..

唱歌難聽
星夢垃圾
幾靚都無用

對腳好正

點解有女僕裝

今次撐蓋清

粵講粵盞鬼

呢集真係痴撚線
10年黎第一次睇tvb

珍

hana輸硬啦，十年前mk look就正，依家關菊英身型

Hana咁撚老

束腰
顯到條腰好幼
好好推

我愛佢

唔該叫戴祖儀去減下肥

咁都叫肥

你個冚家剷好撚假

因住又比佢屌老母

Lm

咁多手足鍾意食pizza
唔怪得欣宜都咁受歡迎

個身體真係好撚正喎, 24歲, 點忍

幾撚好肉地

對脾

Hana 靚好多

真 唱live

我屌哂你地個份
著女僕裝一開始西面樣之後屌撚到佢係咁高潮

再特精入佢子宮
唔屌到佢大肚唔係男人

一打開嘴

一出聲成陣公屋味出哂嚟，
但我屌

G

打開嘴都靚過大祖兒啦

多牙怪

有冇樣睇下點毒法？

唔覺

戴祖儀又唱又跳都唱到咁似CD 真心屈機

對腳淫到

係的係的

如果hana用紅毛泥封撚住個咀應該可以屌打

原來咁多人鍾意袋鼠

上過公子會，認咗背仔偷食，肯定勁淫底

咪咀

首歌本身好撚難聽

無咪 但好難聽

幾嗲呀把聲 難聽都無所謂

騎上去

屌你老母我一聽真係笑撚左
仲要隻舞戇鳩到

Hana 新mv 屌打